大鄉里出城.....去左台灣旅行同睇結他

等左好耐啦

多謝....

我8月中都去咗金螞蟻呀！
入面D結他多到，同老婆去，我都掛住攪D二奶而冷落老婆。

另外，入面嘅見聞都值得一講：

1. 台灣樂器店嘅入貨質素及種類，真係比香港好好多。同事頭婆吹水，佢問：「你們香港Tom lee 的吉他不是都很齊全嗎？」我只有回答一句：「徒有虛名。」

2. 台灣樂器店服務態度真係好到無人有！我入到金螞蟻，基於尊重，我先向事頭婆表明來意：「我乃觀光客，到來是為參觀，請問能否拍照和試結他？」事頭婆明知我係嚟混吉，非但無拒絕，結他仲任我玩任我試、更會行開由我自己玩（我拎上手支支貴野）。
比著係Tom Lee？貴野例牌鎖頸唔比你隨意拎上手試，就算比你拎到上手，試五分鐘班sales 即刻變身實Q企喺你後面眼超超。

3. 到臨近離開時，事頭婆知我來自香港，就話：「我在新聞有看到香港的情況。你們香港人要加油哦！支持你們！」聽罷，百般滋味在心頭。

結語：無論係貨物質素、種類多樣、服務態度、至乎人性，台灣樂器店都令我難忘。日後有機會搵到錢，有能力買支精品嘅話，必來台灣！

係同一間
老闆同職員都好nice呀

做乜啊

出新片 大佬好嘢！